其實有無人知聽日12.23有超過100名手足上庭 全部由紅底官審

大家聽日朝早可唔可以聲援手足
佢地要上庭 仲要藍底官
唔好放棄佢地 佢地唔係condom
求下各位 唔好放棄

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 鄧少雄裁判官
[1] 09:30 am - 44名被告(14-41) - 暴動 #0929金鐘

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭 - 蘇惠德署理總裁判官
[2] 09:30 am - 53名被告(16-50) - 暴動、襲警 #0929金鐘

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭 - 錢禮主任裁判官
[3] 09:30 am - 梁(24) - 暴動 #1118尖沙咀 #更改保釋條件

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭 - 彭寶琴法官 #申請保釋
[4] 10:30 am - 黎(18)🛑已還押25天 - 管有爆炸品 #1127馬鞍山 有教職員報案指明愛中學內懷疑有爆炸品
[5] 10:30 am - 林(22) - 非法集結 #1001黃大仙 #更改保釋條件

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭 - 嚴舜儀署理主任裁判官
[6] 02:30 pm - 林(18) - 管有有攻擊性武器 #1013深水埗 1把瑞士軍刀、1枝鐵通
[7] 02:30 pm - 謝(30), 甘(24)🛑謝已還押70天 - 意圖搶劫而襲擊他人等 #1013旺角 警員W被不明人士「起飛腳」踢倒後，謝被指衝前搶警槍，以及打警員頭部；甘則被指以伸縮警棍襲擊警員
[8] 02:30 pm - 杜(28) - 管有攻擊性武器、管有違禁武器 #1027尖沙咀 2支彈弓、32粒彈珠、179粒鋼珠、金屬伸縮警棍

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 杜浩成裁判官
[9] 02:30 pm - 李(32) - 暴動 #0805黃大仙
[10] 02:30 pm - 黃(29),陳(58)🛑已還押41天 - 蓄意傷人 #1109將軍澳 私了休班懲教人員X

推上熱門

手足唔係condom

推呀 24號有和你SHOP 和你SING
大家一齊入channel 公海傾！

頻道:
公海

今年平安夜約定你同手足一齊塞爆商場！過一個暖笠笠既平安夜！

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
⚠️更新地點建議：‼️五區商場‼️

-新界：
沙田新城市
元朗YOHO
-九龍：
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
-港島：
銅鑼灣 時代廣場

幫手推比多d人知

法治已死

無險可守

手足絕不孤單

每位手足都好重要

721

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

推 不忘記

推

幫手推比其他人知

仲有邊個官係唔紅

彭寶琴gg

咁樣以執法來操控司法機關

蘇惠德

要人

錢禮算唔紅 我估

絕不忘記

push

鄧少雄係咪紅唔清楚

上熱門

唉 屌你老母香港正苦

聽日見！

Over my dead body

聽日一定要去

知唔知入唔入得去？
同埋係咪要著好啲？

和你慳： 自組罷買團

推!!!!

如果太多人就要拎籌
希望多啲人去保護手足 保護色

交個名比美帝

推啊屌

有無罪取決於個官係咩底

悼念香港法治

啫係咩衫 照黑衫？

保護色果啲比和理非攪啦...我唔想曝露鏡頭下

曱甴同班紅官聯手真係玩撚哂

推紅官比國際

Causal look is ok

深色衫？

只要夠多人就可以

推上去

仲有無唔係紅底嘅官

最怕全部黑衫...得我一個著其他

好多高等法院法官唔出名 佢哋去晒邊

唔會 放心

Don’t burn

紅唔紅唔淨係關種族事
大把白鬼奶共
大陸都有人支持民主
唔好種族主義上腦好嘛

好似係啲狗專揀紅官係到既日子上庭

Push

太少人black boc反而仲明顯...

以前好似區院審暴動九成都入罪
高院審有陪審團先會略降少少

個到成百個手足
唔好放棄佢地

唉

pushh

Must push

推， 手足不是 condom

push!!! 如果大家有時間，有dayoff就去聽審啦！

又係蘇惠德，肥閪彭寶琴，杜浩成三隻狗官
btw，錢禮唔係紅官

唔係佢地揀
事實上係裁判法院一早已經染紅哂
10個有9個都係

本身係裁判法院最多都係入2年左右
但至少入面都係自己友
佢唔推上高院就係為左咁

黑警特登排佢地上。。。

手足

香港獨立 唯一出路

有無解決方法🤬🤬
上訴係咪會上高院

其實日日都有手足上庭
希望大家唔好要人提先去聲援
可以既話就去啦

被捕人士關注組TG Channel:

佢應該黃 但比上面打壓搞到呢排都彈出彈入咁

推唔郁都推
但btw我想講根本無唔紅嘅官..睇返所有case全部都係紅官

可以既話，天朝抽少少時間去聲援
0930粉嶺仲有大埔藏槍果單

法院係咪得返呢啲官咋
點解黎黎去去都係呢幾個名。。。
不過唔藍應該一早調走哂...

藍官判，死撚緊，唉

一定去

gogogo

因為一早落左order手足既案點都係比紅官做
黃官比人調走晒啦
之前讚gphone 個個 而家連影都唔見埋

p

推 手足唔係condom 一齊去支持

721
831
101

推 屌

下午通常幾點開庭

特別要翻譯完 再轉畀solomon同其他國會議員知
幫美國手收集 要關注嘅名單同情報
大家要聯合抗共 就要先打擊親共勢力

制裁紅官

幾時搞搞佢

Up

聽日就會一次過審100幾個手足？？

係

屌

Pish

t

咁大鑊

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

推聽日黎

上庭 暈低得唔得

呢個食得屎

去

幫推，去支持手足

屌 唔小心禁左不推文

飛腳義士

點樣可以告呢啲閪官

見到彭同杜

up

死紅官法治已死

12.23 19:00星火不息集會 愛丁堡
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦大遊行

想請問下一場審幾耐？

紅底法官 講咩法治

希望全部都唔夠料 告唔入
推

無 上訴係會上高院

又唔係佢哋玩晒嘅
只係啲紅官人身仲係非常安全啫

聆訊定判

721 831

我會去呀
唔好意思有冇巴打可能講解下流程要點做
衣著同注意

過堂咋，D狗一定又拖

推呀

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

==========
由【被捕人仕關注組 @youarenotalonehk】整理
本頻公告:

咩係過堂

全部狗官紅到黑嘅

12.24 和你shop
12.25 SUCK三部曲
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦遊行

#聖誕不消費
#中環PePe專門店=人血饅頭

樓主麻煩pin呢個

推推推

推
香港獨立唯一出路

pish

紅又好藍又好 要幫手足就只可以繼續出錢俾佢地上訴

淨係認得彭寶琴同杜浩成兩個狗官

【正式宣佈】 12.25 SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動

香港獨立，唯一出路

個list 次次都係果堆人

彭寶琴
屌你老母

🛑緊急聲援🛑 [12月23日聲援表]

聽 日 (23號)😱‼️‼️
09:30 am - 粉 嶺 裁 判 法 院 #1220大埔

手足嚟，請勿再講係鬼

//大埔翠屏花園前晚開槍案警方拘捕的18歲男子，警方情報來自Telegram短訊及跟蹤所得情報。警方檢獲一支AR15長距離步槍、一支P80型號手槍及200多發子彈的大埔單位，與本月初民陣遊行前夕槍械案3名被告被捕的灣仔單位一樣同屬Airbnb。警方相信兩案加上華仁炸彈案均有關連 //

大埔手足都係聽日

未入過去 聽日想去 有無人知 係咪就禁行入去就得？ 有事要走先 係咪直接出黎就得？ 唔熟個程序 有無人可以講下

唯香
一港
出獨
路立

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

==========
由【被捕人仕關注組 @youarenotalonehk】整理
本頻公告:

上面有巴打post

，

想去朝早既庭 其實去聽審有咩要注意

裁判法院得錢禮姨姨係好官

聲援手足聲援手足聲援手足聲援手足

聲援手足聲援手足聲援手足

tuiiii

唔該衝擊佔領救手足

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

冇險可守

推！

基本上法官一句, 無論你有幾尚高的理想, 情操 , 只要使用暴力就係違法, 如果有大狀可以諗到計辯護打呢個 point ,其實好多單都打得甩。

聲援星火阿
星期一晚7點愛丁堡見

乜律師
有冇排期表

聲援手足阿

仲有粉嶺啊！

唔可以比手足見到旁聽席無人支持

手足我愛你

不是condom

小朋友不是condom

We all love you

法官大人，你點睇世界上絕大部分公義社會最初都係用暴力建立？

光復香港

推推

時代革命

大

力

咁

手足不是condom

推比多啲人知

5大

訴求

缺一

不可

加油

香港人

報仇

Not anyone a condom !!!!

蘇惠德，屌

撐手足

被捕手足極需支持

dayoff嗰啲一齊出

再見

莊定賢 陶輝

幫手推 但聽日要去警署報到 去唔到
希望唔夠料告 手足無罪釋放

去唔到 幫手推爆

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

事關愛丁堡隔離就係海旁 又有摩天輪做背景 好似啲POPO咁嘅背景 係影合照嘅好地方
不過記得唔好賣廣告 唔好比人知你去左邊到 我亦都無興趣知你去左影相

開心完可以一齊行去果邊影相
如果人多擁擠 記得守規矩慢慢排隊影相
同埋記住唔好大聲喧嘩同哎口號 費事嘈住隔離玩緊嘅人啦
仲有唔好塞住遊樂場出入口

不如聽日試一次先？
如果得嘅平安夜 聖誕節可以再一齊影返輯靚相
我返果間餐廳有棵聖誕樹 兩個女人影相影左半個鐘...
唔知聽日去海旁影相要等幾耐

【新職業解鎖】被查師

印度裔

法治根本死撚咗

睇吓所謂既執法者 香港警狗

就知乜嘢事

10
乜果隻唔係休班狗咩
幾時變啲做 懲教

condom 拜拜
註:成班on9叫兩句會無事 我都去殺人放火裝修了

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好

推阿

推呀。。。

無關係 咩色衫都得 旁聽唔係示威
到時要除帽 口罩有啲官唔比帶
唔係第1次提堂 長遮可帶可唔帶 你去到都分唔到邊個係上庭手足邊個唔係咖啦

搞下保釋 睇下啲證據 控辯互屌下對方無比乜乜資料 睇下有無人著左草要通緝
未上區院唔會開始審

又係呢班狗官

有時間一定要去
支援被捕手足
明明大家為同一個理念努力，佢地就要被捕上庭，有機會判監，大好將來前途可能無哂
但佢可能只喺比你勇敢少少，企前少少，或者單純運氣差少少

推

721831101

推 手足唔係condom

點算

再推

三推

四推

五推

推 聽日見

諗返起929 真係唔明

唔該哂
推

特種狗呀

pu

係咪俾人打到講對唔住果個？

真係無個好人
啲大陸人重話黃官
我心諗 黃？邊撚度黃？

屌 18歲個個俾老師篤灰？

最respect得杜大衛。。。

屌你老母狗官

聽日去聲喚使唔使black bloc 定係街坊裝就可以？

哇 呢班官都勁紅勁藍

Pushhhh

比杜浩成判果幾個手足

推！！！

做黃官有乜好處？跟order 做野起碼保住自己

係人地主場做正常野得到市民讚賞而已？

我睇怕暫時冇人敢出位做 除非佢預左直接面對死亡恐嚇

假設全部紅底法官都唔存在會唔會比較好？

去埋呢個 唔該

如果連口罩都唔帶得 會唔會好易點曬相

記得錢禮嚴舜儀都正常，錢禮判親d狗都唔輕手

其他真係屌你老母

屌 全部都佢啲人真係仆街到

呢班仆街 次撚次都係佢地審既？

大力推

手足絕對不是condom

美帝個民權法有無得制裁

點都好
唔好搞啲紅官
會判重啲手足

🛑緊急聲援🛑 [12月23日聲援表]

聽 日 (23號)😱‼️‼️
09:30 am - 粉 嶺 裁 判 法 院 #1220大埔

//大埔翠屏花園前晚開槍案警方拘捕的18歲男子，警方情報來自Telegram短訊及跟蹤所得情報。警方檢獲一支AR15長距離步槍、一支P80型號手槍及200多發子彈的大埔單位，與本月初民陣遊行前夕槍械案3名被告被捕的灣仔單位一樣同屬Airbnb。警方相信兩案加上華仁炸彈案均有關連。......延伸閱讀 //-【明報】

交通資訊由【抗爭行動交通頻道】提供
—
【被捕人士關注組】
【被捕人士資訊部】

仲有呢個 求pin
手足不是condom

自推

聲援所有手足 紅官黑警死全家

可以pin9我嘛

粉嶺都有

10個法官9個係仆街 香港從來無法治

有用 推

推 撐手足

喺旁聽席有乜可以做嚟撑手足？

推，希望唔好太遲

唔穿黑衫，容易疏散。

因為係鬼佬

P牌仔都推

黎緊

Push..

鬼佬

Ok.今日番工，精神上支持

手足頂住呀

Pushh

Pushhh

去緊

P

門口好多手足排緊隊入去
撐住呀手足

支持手足

法官，檢控都有問題，唉

幫推

現場多名手足

多名啫係幾多

利申嚟緊

平時一講華人都係賤種仆街，就一定有啲柒頭即刻衝出嚟話兒登反共反上腦，連人種都反，又話奶白人袋底又盛，但事實就往往勝於雄辯，呢個時候班柒頭往往盲撚晒當睇唔到

P 牌推唔郁, 正牌幫推

聲援

721 831 101 1111 1112

到底有幾多人到咗㗎

法院要人！

lm

目測幾十人

屌
香港法治

現場有幾百個排緊
相信有好多都係見到上網聲援義士出嚟
但可唔可以俾親友拎咗飛先

越來越多人

推，講大家聲援

佢地全部都係英雄

g

呢個網有齊晒名邊D要上法庭

關咩事
盛智文都鬼佬啦咪又係奶共
陶輝都鬼佬啦咪又係做狗

tui

又肥婆琴又杜酷刑

冇眼睇

邊度齊

推!!

聽到有人話有live
想問下有無link
我仲排緊

想送外賣俾法官

DIU......大鑊了

仲未開庭

推呀，義士唔係condoms 呀

高院多唔多人

有冇人知今朝點